[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5020)

1002

半大-1

og

0:1

未買3.5大
呢場大撚硬

屌你個鏡頭飄移咁

LA FC!

Lafc個龍門 笑料

好似出波嗰個有越位

輸波怒刷角

LFC啲後防廢到

屌你老母fcla 輸9埋

Oh

美職真係可以老土到咁

即係準備有12m rc

半主

入主隊角先

吊你Fc la

又有得杯

slow 以為你唔開

LA FC 456
半大全大 gogogo

半大

la真係無得輸

醒唔起1002定1001開

IFC洛杉磯

銀河 烈焰 極待撫慰

半大黨全面主場

秒goal

馬會跑馬地總部女員工確診感染武漢病毒

禁快入點allin 2.5

差d買左下盤

飛到波到 估計15分鐘內半大

呢場分分鐘又係3:3

半大係咪準備

咁你咪好開心？

銀河好波

小豆你收皮啦

大波救星

係

下盤入先

半主10 1 100 Payme

我屌你老母成副身家買買主
你班仆班玩野？

Ok

中。

我

下盤咪贏
仲想點

即場大波點部署

me

在

準備又無限角

好

又針

lm

Y

LA反CuP是夢？

半場2:1/2:2

主隊反cup2倍抵玩

邊隊係上盤邊隊係下盤？

半大號上啊

即係佢買左上盤

camman今日第一日翻工？

Lm

主隊無卡路士韋拿 踢碌撚咩

秒入撚半大

銀河再整兩球定下驚先啦

跟師兄了

半大差一粒 1.7派錢波

美職而家場場半大 真係痴線

證明上場垃圾小豆一個累全家
屌你我仲要生命注銀行

秒糕撚狗 下半場秒cup開客主？

1:1 0:2快入多粒先

梳一路影一路上連登係咁 將就下

邊到場場？

快刷角

屌幻星 唔記得買2串3

尋日3場先半細

贏兩球1.78

開波5分鐘 主勝2.14

上盤ching只係等多4分鐘就有高水主勝買
點解我唔等多陣

客咁粗獷踢法等rc丫

美職真係買即場仲好

神救

琴日3場半細 今日頭場又半細？ 你有無賭

仲有場

入波未

條撚樣上場Ga事我記撚到依加

最後臨完場仲要扮哂野求其入返球

到底有冇落底線攻

La上盤
LA下盤

準備又黎33波蛋

角角 角角

仆街啦 買左客盤1.99
想補主勝 點輸

lafc真係笑撚死 場場秒輸

15 分鐘 未入
IFC 等

補左 唔會輸

1c

求上盤走盤

半場開全大可以嗎

有乜可能得三球
至少五至七球

刷你老母臭閪咩
入啦

快屌多粒半大先

我半場客+0.5 全場+1 諗緊補唔補

補和

上盤先岩成日分唔到

應該無問題

半場

半場啵

主12m

洛杉磯FC 12m!!!!!

12m

12MMMMMMM
半大準備GEL

12碼

半場呀 賭神 半場你入7球黎睇下

掛住笑未買主又12m

真係cls

痴線

真係15分鐘內

半大易到

半大收錢

屌全大上唔到船

上盤手足進場

屌半大秒gel

半場3:1/3:2 la

miss未

Ok og 12m差rc了

12分鐘就Gel得

半大全大舒服到

沒左小豆入啦掛

NBA 7+主客和其他

半全大易到

11

正氣到咁

各位可以買定香檳
搞番個淫亂派對

真

半大全lihkg收錢!!!!!!!!!

大波真係易到

即場可以買咩

好低能。咁樣12M

我屌咩

節奏幾快

半大幾倍

即場買咩好

11 goal

連登大船中返次 無上船

半大狗會送錢GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

半大送

半大收

1.7

大大大

半大goallllll

啱啱有個1900蚊半細手足

半大全波post收錢!!!!!!!!!
半大全波post收錢!!!!!!!!!
半大全波post收錢!!!!!!!!!
半大全波post收錢!!!!!!!!!
半大全波post收錢!!!!!!!!!

下球應該又銀河

半主 主cup 上盤 上ar dllm

咁樣有十二碼，假撚到

比多球派錢

嘩舒服

等下半執雞算

半大易撚到

me半主半大

大船開出

有早餐食了

有錢羊就得

比力

喺時候刷角

spa！！！！！

派未

買得650半大

即場反cup低買啦

多謝

世紀大船 10分鐘埋站

半大號人人收錢

馬會又唔開點拎錢好
前排佢山個陣本身羸幾千見唔開就玩下又玩下
最後0左

半場主其他 10 1 100

雲 我未？

我要小遊戲

2球都係劇本 根本就係想開半大

角大24

快過渡海小輪

半大2.5

轉數快

銀河試下再入一球先

贏到錢已經當贏

細細個老師已經教話洛杉磯好多大波
洛杉磯大波 賭仔救星

陰謀黎

角大 半大買晒 最多打和

半場開埋3.5b啦喂

主cup未

咁都12碼
痴撚線

LA FC 請你3:1 4:1 可以嗎？

-1快

支持

LFC 大波救星

湖人

仲買角大

洛杉磯FC 會cup埋

世紀航空母艦 開出！

黎個半場半大全大先啦

快

根據以往劇本係銀行第三球

唔洗留名
d錢開出係派bogo sir

唔刷角個隊好快輸

LA FC 456
銀河老母收收皮
半大全大 gogogo

雲巴 快

想乞你

銀河入波我扮洛杉磯叫

想乞

咩料呀

求𨳒豆復出 搶波射

主快d 入 唔想派比黑名單

十卜

嘩，咁都有黃牌，洗唔洗黑得咁明顯

Yeah

快中

ok call史迪仔

LA點叫

開埋半主好冇

假波四寶
og 12m rc rc反cup

冰入球 下半再入

咪la叫囉

開到全格派啦

L~~~~A

派我

我了

又黃又12m

咁撚假 買返條 rc大玩下先

角呢屌

ok

不過無vela同廢老係差咁啲
好似疤無美斯鍠無C朗咁

Rc有得買？

屌

LM

半場主其他 第一個 1000

明明雲巴係完場派
好心你地就唔好亂咁lm洗版

全波po嬴錢果種感覺爽到

其他

手

I

咁我和其他 10元

醒唔到跟08:00雲仔

即場點買好

4.5b

冰到下半先入波

無角聯

要整slogan 屌波先有效
補番啲甲板 唔好俾佢漏水

9.5b

幫手叫多粒啦
唔係點派你

幾時有電話聽？

係都冇話點派同派咩 派精啊

bogo 蛇 10元都要我

黑單唔屌波？ 已死？

2:1未 快快

好老尷
收一收返埋佢...

Ok射落我到

35分鐘前冇多一球
IFC 見

悶又無角

呢場大波放題 兩邊龍門收到order打自由龍

其實早d買個2.5有成4倍

派精我ok

要顏射

LALALALALA

半場屌多粒先

Call g會玩咩

有錢就得

口 波 腳 閪

3.5B
10.5/9.5S

FC LA 杯未

半場快one more

炸

半主上呀

角呢

全大係3.5呀未收得工
仲有上盤呢

比多粒啦 快手

半場比多粒啦 快點出絕招12碼

角大已死

銀河快手偷一球先啦

其實兩對防守都好廢

角大呢？

主吾似嬴到

冰到3.5先

所以要入波 屌

冇角

手持10.5

一人一個十二碼先公平戈麻，比返個十二碼銀河先啦

淡定

刷角啊屌你老母

打個j就有

5p

3.5B
10.5/9.5/8.5S

唔好再妹 半場屌多粒先

銀河太小人去進攻，點入波

禾刀系甘割 -.-

LA 12m

客12m

銀行12m

又12M

妹到開3.5先

中

靠12m

痴撚線波

銀河十二碼，入啦屌

咁撚假嘅

洛杉磯銀河12m

半2.5b有望

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半個鐘得一角

冇

我數定贏幾多算

痴撚線 上盤針

快入

變角

12MMMMMMMMMM
1:2 -1

依個球證夠公平

呃錢

1-2了

又og 又12m 力做半客

咪撚入屌你老母

miss

Gg

Goal

射失12m

Miss

屌你老母臭閪LA生性病

唔係小豆射都唔入

咁都唔撚入 我dllm

睇黎有機會半場再入大波

屌你老母宴客

邊個撚樣話1:2

...我個半場2.5b呀

Miss完就對家入啦

Laughed

屌你，又唔入，十二碼係咪咁難射

冰到3.5

屌 咁主ng了

重射

重射啦 個龍走晒出黎

再射過，唔怕

家陣全隊中撚左12m恐懼症？

Miss完連角都無？

即係球證要半場3球啦識做啦

傻鳩12碼又唔入
銀河成班垃圾

射撚到你入為止

ON9到

1 2

重射球證買左半場2.5b

Goal!!!!!

goal

1:2

屌 唔駛買了

Goallll

射到入

12GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
-1G

goallll

下 重射?

笑死

LA FC 456
銀河收皮
半大全大 gogogo

3.55 goal

原來唔無小豆廢 係個個都咁廢

goalllllllllllllllll
補射到入 爽到

重射goalllll

屌 好痴線

12
係咪咁撚易

弱智足球

70分鐘再睇過

until we goal

全大叫糊

跟雲巴真係賺到笑

On9

Goal. 球證好波

十二碼唔入當然要再射過啦，好公平啫

大波易撚到仆街!

邊個叫我去馬會入錢？

力做半客

呢場真係合埋眼追大波 唔係講笑

好彩有retake咋屌你!!!

LALALALALALALALA

球證allin左大波
角大再見

長撚

補個4:2 5:2睇波算

戒賭算

真，球證做撚哂野

多謝小豆教路

喂

一球烏龍兩球12m

留tg la

輸個d你冇跟到咩

半場1:3 5 1 100

半主24

4.5b 有無同路

1

如果

客再入多球就正

妹

2.5半大

下重射？ cls

今場啲入波真係搞笑

上場又唔見銀河你咁勁

日日美職都有驚喜
瞬間得失嗰種刺激 好玩過其他聯賽

爽

半場2.5

屌你老木...係邊到請咁多媒返黎..

琴晚場角9

但長跟都有執嘅

射到入先計？

假到呢 射唔入 補射又唔入 就 再射過12m好痴線

想跟

笑撚左
死都要第三球客

1.69入咗是否不智

有料

lafc廢撚到 又33

我tg左你啦 咁都唔記得我

刷角喇仆街

唔入射到入 買細等死啦diu

一個og 一個12m

點射要重射？

3倍幾

.

3:2

其實唔係佢勁，喺對面仲廢

好撚嬲

睇直播都唔知點解重射
門將踩界掛

。。。

等ex

飲水算

有！！

唔夠信心只係入咗半場1.5/2

冇跟呢場 skip左

半大都贏突啦

派我未

含7啦屌 輸盤王lafc

差啲3-1

你繼續半一唔撚買你啦屌 轉-1都西

主cup

兩注收哂派100

買佐2:1/2:2 無買1:2 主隊半場比多粒OK?

唔

如果入就計 唔入就重射

手持5k上盤 點睇

Yes

你贏1850都派100

得

2-3

呢個咩app btw

跟機

主即場半一 im allined

以後唔會再買LA既波上盤又針

等派

究竟有幾熱 啲汗流到好撚跨張

Me

L

手持1.5b半大 3.5b 4.5b 總入球67
全中先追得番尋日阿特般尼同殺c條數

成日扮我

等杯

客其他

1對5中龍

認真？未射都跳曬出黎點樣唔重射呀

雲巴 有冇人妻

跟足

咁踢法cup條7咩 等1 3啦

客4，all in 注

呢注我都冇出到 跟你老木

70分鐘紅牌 3-2cup

架船係尖沙咀開去中環ifc

有無人同我一樣 無睇波 睇連登就夠

有

等紅牌 反杯

唔緊要啦 反正半2.5大

最update

睇人鬧交先過癮

連登仲快過你睇波

唔講以為有巴打係現場睇緊

呢場最理想係3-2走盤 唔開主其他
之後撚鳩啲即場

LA FC 456
反cup劇本
半大全大 gogogo

一齊喊 我都買左5K

最快一手資訊

你望下個標題

心電感應

屌你老母出黎隻揪丫

無人叫角？

3:2 4:2未 快

夠唔夠我大隻先

惡到

10.5b已放棄

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

8.5b

下下拎出黎講好撚威?

點解d 深盤咁撚閪

又12m?

睇人打交先過癮

打架 打佢老母

咁搞法遲早紅

角大啊

傻西亂踢

等7.5先買

準備入7.5

惡你老母

屌你老母班球證個個光頭cls

On9,I go to school by bus

發覺依兩隊h鐘意開1:2/2:1

不嬲都係現場睇如果唔係你以為咁多內幕料邊度嚟

想要4.5博一博

驚等唔到

LAFC我屌你老母

2-2
3-3 波膽 美職最後機會

半大咁輕鬆唔買，走去買半主...唉
仲有條上盤9成9又輸鳩埋，咁就冇1k

同波台風紀講

銀河仲有2倍win 係咪痴撚左線

lafc閪少場啦屌你老母

佢訓左

我落場踢緊 要幾多出聲

劇本

呢隊野 真係半大之鬼

即係話仲有劇本 唔好買

掛住覆bogo miss晒留名
癲到...

gun 想等埋半場升高啲水先

屌你老母刷角啦仆街

點部署

賀一賀半大先

真係買左下盤
見銀河下隊入球下下都3倍咁
好似蝕左

經驗之談 多數和波完場

連屍呀含得撚

欣賞你唔放棄

32 43

有機會全4 純粹想玩下

和波都冇所謂 真下盤

大把機會

客入未

3333333

支持你

連c呀！

2:2 下半場4:4

半場再入4.5

半3全4c

角球又慘死

多謝你

比個3-1我偷位補飛

半場2-2先啦

你改做3:0/0:3咪得囉

睇嚟呢場又係3:3

追主W ok?

又jer

13

感覺到銀行準備申請rc

洛杉磯打比 買加號果邊同大波 好難輸波

2:3未

3.28 好和味

睇抓飯 睇親冇條女係度果d輸錢輸到
一開條link係有條女係度 半大10分鐘收錢..

你派佢就會起身

有冇人有買3:3 主其他 客其他？

銀河出碧咸未，刷角傳中

仲追緊數 點派

有3-1 即補飛，求機會啊大哥

半場 應該都要補起碼3-5分鐘

Cup 上 cup ?

4.5

絕殺呀銀河

禁區射個波 7到仆街

踢到打架咁。唔補給真心仲會震

客主就緊架啦 驚西咩

今場應該會有紅

支持客主

勁多角

2:2

2-2

22

未驚過

力做半和

大波ez money

主和和其他 又近左

想點撚樣阿 呢2隊 上定下盤都嚇到冚家產

咁樣架咩喂

半大全大
癲撚到

On9後防唔解圍

我未補飛架大哥

快啦4.5b 買咗20K

嫌4.5太低水冇買到

兩隊都係垃圾

3:2 gogogo

唔撚送角 輸9埋

個中堅

主客和其他

頂，末買完

la 條友假撚到

咁先係踢波架麻 仆你個街

即場有咩玩

個後衛可以再假啲

半主 心大

補幾？

銀河個五號係咪弱智，咁都踢唔中個波

一陣開返5.5都買算

佢色盲

半場2-2 全場和其他

度下場算

即場主勝

正氣到

半大買1/1.5覺得自己做咗傻仔

半大全大角細GOALLLLLLLL!
狗會送錢日

羅c幾勁

會角大埋

又係3:3

係佢褲底漏走比人補射，真係弱智

半場2:2 28倍

收＄

主3:2 ok?
要左cup

上盤點補

有無人話我知其實呢場係咪假波？

狗會1.5都得1.78水位
你1/1.5咩水位黎 咁都買

No goal落飛

問題不大

場場都係假

跟據以往，下半場就會係到妹波

主其他得4.9倍

鞋底喎。同踢街波唔識踢嗰啲踢空氣咁喎

認真廢架唔係邊入咁多球
假波就開細啦

下半場爆角

咪又係演員一個

why

好彩2:2

我屌你老母個臭系咩，係咪想我跳樓。。
買咗2千半客，最尾幾秒入咗。。。

屌你老母瞓唔撚著

美職邊有真

主隊win 重心 客隊全部靠人地

La 打吡入有5粒真係定過抬油

1og 1pk 半主慘死

半4全15

跟

9.5

含家產黑撚到

開到4.5b po刷牙流血+精圖

唔洗

假撚到 4.5sIFc等奇蹟

屌你呀

FCLA cup 埋

我發現巴打你成日贏錢無輸錢

求你唔好

半大1.5b 2.5b 全大3.5b 4.5b 5.5b

想一棍主勝果陣佢1.80–>1.78

我3舊....青唔好睇唔開啦, 買得都預左假

邊個再po d 死人尻圖 直接block算

角呢屌你

左邊全部落飛

屌點解會買咗角大而唔係大波

大波ez

咁你買唔買呀

仲有三格未收

成日衰即場手多無講

屌佢老母真係高水少少都唔俾你食

More

假㗎

Pm

唔夠大

How much

上盤 @1.8
主win @1.79

想睇飛

9.5b 有冇同路人

即係贏撚硬

苦主same here

cashed

same你老母咩
我半大 cash左 你慢慢叫

一早要扑鳩晒佢 精神有問題

半大半場波膽派佐彩點部署好

留意到主上2場都係3:3

銀河再入一球好嗎，我即補飛唔玩啦

入咗9.5b

贏硬

角大嗎

半大係咪完半場會派？
少買半嘅option

似樣

55

屌，唔撚跟呢場，下午玩澳假好過

我覺得卡9膽

有即場會快手D 無果D就睇下係咪大路波啦

派jor啦

下晝 牙德一定得

想推了

天氣報告話一陣間好大雨

-7c

收到 thx

推車

有咩買

等你比料

人妻3p預埋你

大牌大角大球
良心了
如果呢場都輸的賭仔真係要反省下

大角sure?

一係大一係細

5.5s any?

人妻

上半場都歐角了

半場4c 唔係好敢入9.5b

等7.5

至少都3:3

2隊刷角都好撚勁

美假輸4口盤
一場追返美假輸o既野

但牙得收左皮啵

咁撚搶口 我dllm

就跟 9.5b

屌左LAFC-1

半4 先會全 10

唔會等到啦...

me 8.5s

勁就唔會得4c啦

一日未嬴
LA FC 都會刷到傻
角大派錢

邊到有得睇返重播再睇有幾假

屌你 我跟撚左9.5b

承你貴言

冇啊我拗下頸 我應該jump

真係你個名

all in 9.5b

見銀河fg ，即入咗10.5b，依家後悔了

加一

晏d YouTube mls會有

又og, 又12m, 又解唔到圍

穩

雲巴真？

10.5b ?

破冰船

等唔等到8.5

fc la 反cup未

阿狗反向穿盤

對9.5有陰影

等到 不過係s

9up 唔敢玩角 尋日a米呢場如果等到8.5應該都入少少既 睇波刺激啲

唔驚 我all in 左

真。。。3連再冰15分鐘 撚狗咁撚

琴日係唔係好多人死左曼城

買少少客ng先 梅花間竹

8.5 9.5s入貨了 美假唔會刷角加啦呢家 角細才是王道

你跟我又定返啲

覺得卡9 等到8.5b入 等唔到就skip la

及早戒賭 為左你好

仆街岩岩先話你跟就定啲

s啊baby

洛杉磯Goal未

有飲水 有撚排加時啵

你仲篤鳩人買曼城

等到

應該就快cup

有次LA 半4全4

我估3:2 3:3 4:3 大家綠字走盤

得我一個阿妓？

我都係

想買城 但1.70skip左

老友 同路了

阿記

雷斯fit到呢

阿妓贏錢報到區

頭鎚撚

轉頭去買阿狗波衫

大賽撚 下場又爆返

輸到喊 角大24

All in咗曼

4張黃 係時候紅

galaxy紅未

角啊

城市巴
8.5s

8.5已出

You you you and you
If no corner then bang bang bang 9.5b gogogo

8.5S 加注

佢隻腳係好撚正

尋日有場飲到肚脹都係補3分鐘

入左5.5/6
又要屌波開始

天地會？

fc la cup la diu

仆街角呢？

認真 8.5b 都入唔過
Skip 睇波仲好

銀河條友叫kitchen

半場休息休咁耐？

我唔係要你入波啊

2：3

2:3

2-3上盤唔洗睇

10果陣買左注
20執多注NO GOAL

8.5 b 訓

23 4.5b GOALLLLl

銀河

2:3 屌你老母

如果2-2完 波台手足會唔會起哄

一人一球

3倍ng cls

頂 想等60分鐘買5.5又等唔到
咁急入做乜撚呀

唔會

3倍ng goal

刷角了 應該入得

角大攪掂

到主入

LA落後 有角了

好似炸

炸？

就咁買左盤 叫都唔洗叫

屌你老母就係買得半客又和尻我，下半場又識入

咁買6.5s

babab
ng仲唔到la fc

Check緊

offside

boom

點解炸？

炸 又黎？

屌 炸

Offside

Fc la!!!!!!走盤當贏

炸完又對家入？

似平排 唔睇var 假撚到

屌 阻撚住我補角

入得咁靚竟然炸

炸完下一句？

炸完對家入？

要問導演

5.5好想入

有越位咩

32

點解炸
想2:3果陣買主勝

3-2

即入

屌你快到

炸完對家 補都無得補 32

8.5 b有冇

對家入

炸完對家

秒糕

on9 馬會都未開返
想入5.5呀屌你老母

咁淡定

乜撚野事？

炸完無角

打亂左

點會 而家突條腳毛都offside

球證:過左數

入波慶祝都用啲哂時間 角咩大

真係對面即入

又炸完對家

屌 買唔到

誤中假球

wa

睇美假好似睇緊馬戲團咁

主隊埋位 goallll

屌你封咁耐
買唔切對家ng

假到on9

美職好好笑

爽啊dllm 上盤手足仲有得叫

銀河offside 比LA打反擊

銀河 5ng 果d呢

炸完都買唔到

對家有無咁快…都未回半場啦

鏟哂草 先吹

NBA showtime

想44 定55

無睇波
屌你洗唔洗快撚到咁

球證： 睇錯 原來係主隊入數

救命 我錯喇

美假真係好撚精彩

4:2 準備

La:失控

主其他未

美職仲假撚過韓國波

炸完唔夠一陣就入